大家今日被靜電電咗幾多次？

宜加已經有八次，次次開門都電

唔好打咁多J

關咩事

0
咁凍點可能離開到張被
咪玩啦

依家有靜電手帶無電過